尼馬>世三

今時今日尼馬證明到仲carry到隊波
世三仲快過尼馬回塘

咁多世三，邊個世三啊

利雲贏晒尼馬喎 上屆先拎左歐聯